話說今日咁大風有隻野黎搵左我朋友...

如果大家見到會點做

鵰兄

好可愛

開個窗比佢避下雨啦

Bb

雕兄好可憐

哈利波特有信比你

霍格華茲入學通知

即刻斬右手

好qq

真係好cutecute

咁最後你朋友點

so cuteeee

有冇收留佢 好可愛

求人哋放佢入屋丶就扮吓可憐呀、碌大隻眼咁咩意思

緣份

有幾分似

隼 Falco ( はやぶさ)
隼屬（Falco）係隼形目隼科嘅雀嘅其中一個屬，有約莫37個品種。入面好多品種都畀人用嚟打獵，所以又叫獵鷹。

by wiki

Cutecute

Cute

拍塊玻璃嚇走佢🤤🤤🤤

有冇收留佢

通常依D一開WINDOW就會飛走
想仍入屋都難

想知結果

張相應該晏晝影
依家先post,佢企到依家？
睇你個款就無收留佢

不過佢真係好可愛

但一推開個窗就推堆佢落街

So cute

好得意

咁似尼奥寵物嘅屌

樓主報告最後情況

好得意啊佢

Terry

咁最後點

樓主你肯定係你影？
定child兒上網cap人地當自己先？

比著我一定將貴重/易碎野收好俾佢入黎避風

LM

你朋友有無啲咩犯左事/疑似犯左事既uncle/godfather?

收留佢啦

今晚你朋友宵夜有著落
BBQ

眼仔碌碌好可愛呀

跟佢走
佢會帶你去劍塚 瀑布傳你神功
到時人人都會叫你神鵰大俠
你恩人個女會嚟搵你 到時你要食左佢 忘記左個黃面婆
有機會就對冧蒙哥 你恩人會好感激你
之後既野唔洗我敎

屌啦 感知咁廢個風打到黎先搵地方避

咁大風跳出窗同佢一齊飛啦

講少左第一步
斬左隻手先

打風終於有野食

你朋友係大陸仔？

你朋友係大陸仔？？

樓主？

ON9先開窗比佢 咁撚多菌
唔理佢最好

樓主斬右手入霍格華之

agger

楚楚可憐咁

係
雖然可愛,但一定多菌
而且開WINDOW通常會嚇走佢
唔理佢等佢自己避雨係對雙方都好

冇下文？

原來事主最後都有開到WINDOW,不過就唔知隻得意B有冇入黎

無下文係咪代表已煮

開埋右邊個窗

窗嗰舊係咪雞胸黎? 俾佢食?

姑姑！

頂 咁撚大隻 都係唔好俾佢入嚟好

屋主好好人

係,事主應該想用野食引佢入黎
不過咁大舊,點食呀,唔識切一片片

我都係FB睇到,所以樓主佢都唔係事主,應該都一樣係SHARE黎的

隻野心諗: 屋入面條撚樣咁樣衰既

我一定用盡方法畀佢入嚟
好少可d 雀打風搵到嚟哩度避
證明山竹真係好勁先會咁

其實隻野真係好得意
我諗事主都係因為咁先開窗又拎肉
不過其實真係多菌
禽流感唔係講笑
專家平時都呼籲叫人唔好隨便喂鴿,就係咁解
不過都想知
如果有野生鳥類入屋,有冇辦法可以幫佢消毒?
搵籠罩住佢再搵獸醫處理?
定係真係無辦法?

其實野生動物識撕食物既

野身動物呀
家禽呀？
要切一片片先食晨早餓死咗啦

話說今日打風聽到好多雀仔嘅慘叫聲...

試過兩次麻雀飛入屋

唔知最後敢唔敢入屋,要睇佢肚餓程度
肚餓VS驚生寶

老老實實，係外國d人見有雀/小動物受傷都會幫會掂佢地，又唔見佢地會瀨野有禽流感又盛

點解係香港就好似所有野生動物都有世紀病毒咁一掂就會全港冚家剷?

未見過咁慘既雀

連登仔又偷圖

乜柒都驚,你幾時幫你老母隻西消毒呀?日日接客

我諗唔多唔少都係專家吹大左
應該係有一定風險,中唔中招都係睇你自己抵抗力
但香港人一向怕死...

我只係幫過你老母西消毒過咋
我仲奶過添
你老母西呀
叫我一聲老豆啦,不孝子

用linux

我聽日就過去屌你老母閪
當驅風咁屌
幫你條撚樣契弟生番個契弟

佢企左幾耐

點樣撚樣?出聲啦,頭先唔係係度亂咁屌老母既
點呀?話你兩句鳩都縮?出黎開拖啦
無鳩用架你都

我以為個舊薑黎

係,要再禁多野放大先睇到係生肉

有人好嬲嬲豬,連覆我三次
都明既,乜野都驚餐死既人,EQ係低d

lm

好得意

啲雀仔好慘 咁大風大雨 要搵地方避

乜都驚一餐 淨係識講禽流感

阿仔,等你覆咋
大家好好地討論緊,你係都要問候人老母
我EQ低你EQ都高得去邊
點呀?今日屋企爆窗定飛甩部冷氣機
條氣唔順到要呢度出番啖氣

拎蛇膽比你

hi 蔡頭

無啦啦都要講人地老母
事實野生動物係有風險 又污漕
個個都叫俾佢入屋 係我太小心定兒登仔無考慮過

有冇link?

咁講 人都有好多菌 分分鐘仲毒過動物 同埋人有免疫力

依家情況點呀？

苦肉計
雙鷹應該

好CUTECUTE

香港經過沙士之後個個都有陰影
其實都過左好多年

以為係恐怖嘢 點知咁得意

嗰舊應該係薑嚟

真係好得意

好人有好報

agree

好可愛呀！肥嘟嘟 眼轆轆咁 仲誘惑過啲咩人妻借宿一宵

而家啲人講野真係好小學雞嗌交

鴿就多菌,隼點會多菌,又唔係群居動物,又唔係乜鳩都食

連一個動物po都可以傾到互屌老母

個廣告痴撚線

隻野點?

你朋友係咪姓謝？

啱，呢樣唔怪得香港人架喎

有冇人覺得隻野好恐怖

你朋友姓楊 單名一個過字？

隔住玻璃睇就幾可愛
點解大家都話比佢入屋
唔得人驚咩